建議政府使用「緊急法」立法禁止市民染病，違者處死

如題，處死肺炎人士

咁你咪好危險？！

Y